你地會點處理啲舊咗唔著嘅衫？

執出嚟dum晒佢？
捐俾人？
送俾細過自己嘅親人著？
除咗呢啲仲有冇其他方法

捐左佢

當布抹地 地氈